想問Mv內容搵一首歌

記得個Mv係講個女仔想自殺之前不斷Send message比人
之後好似完全無人理佢 然後坐咗係天台到

（好似係死咗一次之後回憶）

然後結尾係男主角拎住啲酒同野食上咗天台搵到女主角 拯救返女主角

唔記得係廣東話歌定普通話

Pish

有無小小記得嘅歌詞
或者咁首歌嘅內容呢？

完全唔記得首歌係咩歌同邊個唱
剩係記得小小Mv內容

唔識 不過有興趣知咩歌咁得意

最印象深刻就係到最終
男主角帶住（酒同）野食好急上到天台
然後見到仲坐係天台邊嘅女主角
之後好淡定咗舉一舉起 同佢一齊坐
阻止佢自殺

mv高唔高清

印象中係高清嘅

留名等答案

瞓醒仲未有答案

已經搵到首歌 但首歌其實係好一般唔叫好聽
係 聖結石 嘅 只能懷念
個時剩係比mv個畫面吸引住
所以無記到首歌

唔該哂大家